令香港警察淪為過街老鼠 (遊客篇)

基於香港警察已經淪為政府政治工具
我地必需將佢地既暴行宣揚出去！

除左我地係Reddit Twitter做電子文宣之外

我地更應該製作一系列用不同語言 (英，法，德，西班牙，葡萄牙，日，韓 etc.) 製成既紙本文宣
係機場抵港大堂派比外國遊客
最好可以同時播下啲紀錄片再加以講解

比佢地知道警察濫權濫暴，會用槍射向平民，暴力對待示威者，勾結黑社會襲擊市民袖手旁觀，仲會打外國人推落地

最後要提醒佢地唔好信任香港警察

成件事既目的係要令遊客知道香港警察既真面目，再等佢地將呢個訊息帶返去比佢地既國家，令到香港警察成為全世界既過街老鼠

係香港佢地有中共港共撐腰，
但出到外國就只係普通人一個

我地要等佢地一世都抬唔起頭
唔敢再話比人知佢地係警察，為呢份職業為恥！

遊乜客 繼續叫其他國家發旅警最實際

但外國人會以為香港問題係示威者引起社會混亂

而我係希望向外國人宣傳黑警先係社會動盪根源，同埋喚醒遊客對警察既不信任

係呢個時候，我地咩都要去試下

打擊黑警自尊，從心理上攻擊佢地都會好有效

係黑警自己將175年既招牌打爛，我地就幫佢地一把，等佢地名譽掃地

比負皮既果條黑警出聲啦

要敵人從內裡土崩瓦解

我地可以搞多幾次機場集會

逼佢地只可以返大媽區旅行

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連

認真post